# Statische HTML Seite mit CSS und Javascript nach Vorgabe und Styleguide

##Die Seite kann über http://localhost:63342/probeprojekt/ in intellij gestartet werden

>Inhalte werden über Javascript geladen

>Versionierung über Github
